HSBC: 不評論個別個案。屌你咩！啲你去你銀行開戶口係信你呀！

一句唔評論就算鳩數

啲人去你銀行開戶口

所以咪要cut卡囉

宜家擺明睇死你啦
有本事咪走資金cut戶口囖

有咩個案唔係個別架?

HSBC 冇信用嫁喇

遲下退出埋香港 淨係含支那 唔需要再受到國際嘅束縛 fatfat 喇

即係下次一次過凍結一大班人先再評論啦

已投共 wfc

搵埋城城洗底 點知同港共一樣
pr 做完洗底 行動組就補兩刀

你凍佢可以話收國安法ORDER
但你跟手又解凍佢 就唔係個別案件喇喎

錢放係你間銀行

但唔評論仔d錢係咪你

星火 : 個別個案
許智峯 : 個別個案

仲有幾多個別個案 ?

不信任個別銀行

目標只係極少數極端人士，不影響廣大市民

王冬勝正一戇鳩仔

美國制裁：不評論個別個案

every single case
所以任何嘢都唔評論、唔負責